# random-beer
___________________________________________________________________________
Тестовое задание для программиста

Мы с друзьями в баре любим тестировать новые сорта пива. Выбирая что пить, постоянно спорим. Вот бы сделать некий сервис который случайно выбирает новый вариант пива, показывая все достоинства выбранного варианта. Уверен, что будем не всегда согласны с выбором приложения и захотим еще раз испытать удачу.

Сверстайте пример личного кабинета на основе приходящих из API данных. В кабинете мы видим свой профиль и рекомендованное пиво. Данные нужно получить в JS и затем отобразить на странице. Интерфейсом будут пользоваться и на десктопных, и на мобильных устройствах.

API пива https://random-data-api.com/api/beer/random_beer
API персонажа https://random-data-api.com/api/users/random_user

Технические особенности
Решение прислать ссылкой на репозиторий  
Добавить ссылку на работающую страницу
Используйте Vue.js (все наши сайты на Vue)
Можно использовать готовые библиотеки компонентов
Можно использовать npm/yarn, webpack и другие сборщики модулей, и даже Vue CLI
Приветствуется использование ES6+ возможностей спецификации и современных возможностей CSS
Нельзя использовать jQuery

___________________________________________________________________________

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
